bass新手，想問一問日本做嘅bass推薦，同有咩歌好玩

bass新手，想問一問日本做嘅bass推薦，同有咩歌好玩 本人仲係學生，係窮撚，around5千蚊內，二手or一手都ok

日本廠5000蚊內可能得二手嘅bacchus同fender

買枝二手日制fender喇